聽日去基督徒個遊行，但唔好騎劫

代轉：我們是一群沒有連登account的60後耶撚

我見有唔少巴打絲打都推緊依個Po
亦知道會有好多人會轉去參加依個遊行
但我好想千其唔好騎劫個遊行
同埋希望參加嘅巴絲打會守番人地個規則
唱下歌點都好
但唔好令佢地難做

佢地依個時候出個po叫人黎幫手行
真係已經幫到盡
如果我地騎劫左人地個遊行
啲狗一粒子彈打落去都唔知點算
雖然話會引起國際關注
但而家樣樣都引起國際關注架啦
啲狗有冇理過 政府有冇理過

我唔係唔支持勇武
但係可以係完左之後先勇武
遊行期間比番基本嘅尊重人地基督徒
唔好急於一時 依場係長期戰
唔洗急於一時同啲狗打對抗
我地除左要佢地驚
最主要係唔好再比佢地拉人

希望各位會出席嘅
和理非又好 勇武又好
大家合作

聽日831見

#weconnect

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

而家唔勇武都d狗都會射tg 啦

無矛盾
行完呢個3點 渣打等

我地勇武令基督徒比狗打
同基督徒和平遊行比狗打
完全係兩個層面嘅事

無謂令其他宗教團體覺得係示威者令佢地教從受傷
咁以後仲邊有人夠膽出黎比個場我地去行

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

Push

行動Post 推返上頂呀 見唔見哩家幾咁黑暗呀!? 黎明就到架喇!! 頂住呀 保持憤怒 never forgive, never forget

啱 唔可以咁利用佢地

推呀

跟佢唱下歌囉

都係果句
如果一個宗教遊行和平進行被清場
同埋因為有示威者勇武而清場
係兩件事

宗教野放到國際層面都係好大件事
如果佢都係照搞 咁真係多謝佢

佢清完我地再出都冇問題
只係唔想令到基督徒佢地好心叫借個場出黎
最後累到佢地姐

[P牌仔求推]除左要大嗌自己名，仲要講埋呢句！

同意，人哋好心叫大家一齊參與，
就尊重返，唔好要人難做